革爾同吉田都係垃圾，麵神地位不可取代

先講個垃圾革爾，講咗咁多隻股，得tesla比佢講中
其他股全部唔中，都可以比人當神咁拜，連登仔可以高質少少？

到個垃圾吉田，只係識刷存在感，又話升又話跌，事後孔明，公字都佢講哂，簡直係連登中嘅廢柴代表之一

到麵神，唔需要我多講，佢係神，完

歡迎垃圾吉田同多重人枱爾入嚟反駁我

人格爾代表作 ：ARK TSLA
吉田代表作：NVDA NVAX GH

Ark係因為tesla佔比重佢先叫人買，同埋ark升幅唔高，好垃圾

吉田講嘅nvax 同GH邊撚到有升

吉田代表作係LK

呢個真係經典，諗返佢講話LK係將來嘅Starbucks 就想話佢傻仔

tesla呢啲股 講中一隻都夠啦

唔出post邊有得比你笑

你真係低質

你啱

就算當佢持倉10%，扑中咗十倍升幅，成個倉都double， 跑贏大市有多啦

你咁講我9講10隻股，中一隻當可以比你地當神咁拜？
但麵神隻隻都中啵

可以，你9講一隻，三年升到十倍我拜你為師，細價股，妖股唔計

公道啲講，格蛇命中率都唔錯bynd ccl arkk tsla，當學下野睇下幾開心
另一隻知係藍絲狗無留意開

咁佢係神就無得比較嘅

Google，CrowdStrike，Tdoc呢三隻三年內一定升十倍

google大粒到咁一兩倍都合理